封菜街班廢老會唔會佔旺

係就好睇

如果屬實, 廢老或成最大贏家

順便搞菜街獨立